英國外交部回應外相藍韜文錄音外洩一事：錄音內容是被刻意剪輯、斷章取義 扭曲了他強調要捍衛人權的一面

Boris Johnson attacked for pushing trade links with China
Anger as PM says cold war would be mistake

A Foreign Office spokesman said that the audio had been “deliberately and selectively clipped to distort” his comments. “As he made crystal clear in his full answer, the UK always stands up for and speaks out on human rights,” the spokesman said.

“I believe we ought to be trading liberally around the world...”

“If we restrict it to countries with ECHR-level standards of human rights, we’re not going to do many trade deals with the growth markets of the future.”

其實佢成段基本上斷正，點樣幫佢兜

藍sir：邊個咁大整蠱！？

ATNA 撚召喚

政治生命玩完

移花接木

點信

明眼人一睇就知係移花接木啦

明眼人

天真文

狂徒製錄音網上屈藍蛇

世柒衝入黎未

咁都好嘅
而家係夾佢上船
佢真奶個時個生涯就玩L完

dont......stop!

覺得佢政治生涯玩L完